Nike為奶共侮辱英國：2033年中國成世界足球霸主，英國因害怕與中國比賽而舉國痛哭

Nike係中國推出的廣告，為了擦中國人鞋，居然聲稱中國係2033年必定可以成為世界足球霸主，並且通過侮辱英國人，來滿足中國人的自大心理。
推比英國人知

英國因為要與中國比賽，害怕到全國痛哭：

因此，英國的紙巾消耗量急升，但生產商都是中國，所以中國商人瘋狂恥笑英國人：

因為中國球員太勁，歐洲足協規定，每個歐洲球隊最多只可以有3個中國球員：

外國小孩爭相在遊戲中使用中國球隊，再唔係曼聯或者阿仙奴：

廣告最後宣稱只要中國人敢，無野做唔到：

===================================================
我和五毛有個打賭：
本黃channel一個月內要破一萬訂閱（目前3600），請大家廣傳及支持！

【立會要初選 「三不投」聯署】：

支持支持

自我陶醉

cls

打到成地精啦 掃吓啦

低級紅，高級黑？

從洗人腦到自我洗腦

屌你老母真係頂唔撚順班支那人同奶共商人

可能Nike有心玩殘中國

就算要擦鞋，唔使敢侮辱英國吧

？ ？ ？ ？ ？黑人問號

幾多年前嘅廣告

喜劇?

中國之大，無奇不有

黑色幽默

奶到連我都射埋

咩料

2033年bin c

科幻+黑色幽默+荒誕喜劇

咁都要人地係2033年仍然存在

做支那人真係好，岩岩先全面小康，十年後軍事又大勝美帝，足球又超越日落帝國

NMSLese真係好on9

支人說夢

人若無恥天下無敵

Tim cook好似係董事

我在必不成功

原來係同一派的

瞓咗無睇
鄰國有世界盃隊未

利狗，曼狗，巴狗 go go go

但係已經幻想緊稱霸全球

唔會再買nike

咁都忍到

咁英國係奶共嘛
一舉兩得啦
日落廢國

一個願打一個願捱

打飛機民族

想跣撚死人咩

應該係搵左支那廣告公司接job
呢d供應支人打飛機成地精嘅宣傳concept得支那人自己先諗得出

英國應該會爭住黎奶

係，見英國好蝦

串鳩支拿國姐

支持拍多d飛機片

我諗就算地球爆炸都唔會發生呢樣嘢囉。

睇到我射咗喺條褲入面

依個廣告連支那狗都會屌鳩

好奶唔奶奶連支那狗都大屌既支那男足

睇過好撚好笑

Old news lol

推

Push

高級黑?

old news la

你肯定佢個廣告係奶共？

另類black mirror

Nike Adidas 奶共都唔係第一日既事

個廣告都好幾年前

品味cheap到 仲有會用Nike?

仲有咩波鞋可以買？

如果我係共產黨
我睇完會好尷尬

奶到咁核凸

係 所以即刻講通晒
教主幾時返生屌撚柒gaycook

奶邊夠

支持英國加入成為中国殖民地
共享共產黨的榮耀

A

有gaycook既地方就有共奶

大家識做啦

日落國唔care

奶成咁

笑到仆街

手足眾籌 濫捕需要付出代價 時間緊急 得返7日要3百萬

nb有冇奶

？

nike以前d足球幾得架喎
仲記得佢個risk everything

上帝要你滅亡 必先令你瘋狂

想知外國巴打點睇

NB比支那侵權，仲點奶

可能到2033年又出條2100年中國成世界足球霸主

有無英文link

老實講膠到好似假咁
尤其係國足名聲係大陸都唔係好
都唔知係唔係高級黑😂😂😂

咁係咪買得

MADE IN USA

真 佢地自己都成日笑鳩自己

咁撚勁咪踢多場囉 讓你中共果隊垃圾波，人地打少個都得啦

係咪笑緊中國
有一幕係成班小粉姐係工廠重做緊流水線工作
2033年 成33年後 重係要做流水線？

Old news

點解一定要買大牌姐 全世界依網購咁方便 日本，英國都有好牌子

中國足球無港超,Nike暗示2033前香港已獨立

18年嘅廣告嚟㗎喎
不過都可以Twitter spread 開
畀歐美人睇下佢地啲公司奶共嘅食相幾樣衰
同奶共已經唔係一時三刻嘅事

同支登一樣，為奶美侮辱英國

大陸足球咩水準佢地自己知，大陸人應該自己都會笑。

俾番英國人睇下

點睇都覺得似恥笑多啲。

真係咩

呢啲就真係鬥紅啦，奶共就奶到盡，搞到勁撚柒。

姐係買唔買得nb？

Nike 低級紅低級黑 反中亂港
置國家於險地 必須抵制

cls打飛機既極致

架飛機打到變撚哂形

MADE IN USA會特別寫明
1300&1400多數都係USA

冇寫就一係支那製一係vietnam

連中國人自己都唔敢信啦咪L玩啦

又見到巴打

新把撚侵權左咁多年，雖然最係NB勝訴
但係官司都打埋，仲可以點奶共

連班支那人都唔受落
做乜9

新成語

CLS

奶共公司真係無嘢做唔出
咁核突都俾佢地諗到

呢個時間出，
唔似係奶共
美國佬嘅默契

痴撚線

睇到我射了

連仔咁在意做咩
100年前賣鴉片
而家岩岩學番100年前果套
賣精神鴉片

推到英國人睇翻呢個廣告
撥火

奶得好核突

唔知點解英國佬呢個廣告好有諷刺意味

有時唔可以唔認，有班大国人真係好醒
支人說夢

好似唔係近期出

比 tim cook 做高層果然一定奶共

Tweet既時候其實可以俾啲幽默感

我唔知呀 Nike 奶共，adidas 用支那菲 咁你運動鞋係咪一定剩係著依d款 zalora, Amzn 睇其實個好多牌子 又幾靚

GO 撥火

垃圾nike

射到一地都係

講個笑話
國足

黐q咗線

推比英國人睇托咩，
你估鬼佬好似支那人咁玻璃心咩
最多冷笑兩聲跟住採你都有味

印象中，唔係今年嘅廣告

傷害英國人嘅國家情緒

係得鄰國先玻璃心啫
連登仔做乜鳩啫

英國喎
脫咗歐任人魚肉啦

條片好似好多年前?

push

係咪特登拍出黎引人笑

癲

人地英國根本WFC

係
唔該pin。好多連登仔唔知。 過氣黎

鼓勵班支那狗打多啲飛機先得架

講真 個故事都係講緊個夢想者

呢個廣告發生咩事…係真係存在？

我又覺得冇咩野拍來等你地自high 下唔通我地又會少fuck 肉 咁佢拍個香港版陳天變陳七你又撐

講個笑話
中國足球

有冇得加英文字幕然後放上Twitter啲外國人咁撚鍾意睇波見到依個廣告應該勁想嘔

cls,打飛機都有個譜丫

好撚肉酸

要識撥先得㗎。。。

開返十零廿個空ac，全部名咩Chen/deng/we/Xin

扮支那笑9啲鬼佬先掂

美國左膠會話中國NB死了 來生希望做中國人

其實英國人應該覺得幾搞笑
利申：半個英國人

唔醒目點會訓醒

似高級黑全世界都知中國足球隊廢
似笑柒中國多過吹奏中國

我都記得
樓主潮州人

講真中国人屌鳩国足方面係異常理智

推到比英國知

14億人篤精臭撚到

twitter la
有冇d英國議員share比佢地呀

飛機片

。。。。。。。。。

有冇咩model好著 推介下 諗住買對鞋

好唔好著好睇人
我淨係好1300, 1400
有ENCAP底都唔會話差得去邊既

擺明曲啦on9仔曲同直都分唔到啊？

唯一一樣中國人都笑柒自己嘅嘢

Cls

個廣告好似係上年咖喎，搞清楚連舊片都推？樓主標題係咪誇大咗，外國人似會笑香港🇭🇰成班小學雞多啲，乜都推一餐上綱上線

支那成為世界足球霸主嘅機率比支那五筒台灣成功嘅機率仲低

old news is so......

有位手足留言 支人說夢
可以點譯做英文?

幫你置頂問

唔該晒

有 收賣緊fifa準備做2030世界盃主辦 到時咪有世界盃隊囉

突然諗起呢條片

好撚賤，比個假希望賺完佢錢就走

一定要比英國人知

繼續打飛機啦 共匪

你老母 好撚嘔心

咁係咪都係去返官方實體鋪買好啲 或者邊度買平啲

人地美國都唔係成日入到決賽周 羸國會羸

可能啲支那球迷都覺得佢哋on9
連支那人都屌支那足球就係垃圾
佢哋知唔知自己擦鞋擦左上條J度

專門店都得既，反正又冇特別奶共，係貴少少囉
我online買多，一係就搵下有冇黃店

5000年之後可能入到分組賽結果1分都冇

廣告最後宣稱只要中國人敢，無野做唔到：
包括推到土共

點解會有人真心到咁

Chinonsense?

2018年 old news

打飛機極致

但問題就是唔敢

推
快啲訂閱

其實應該marketing 都係支那仔黎

我一向都唔著 Nike

想問最近一屆世界盃中國打到入幾多強？

唔計年代
任你揀三個同國籍球員踢同一隊
可以做到統治級而令足總開新例
只限三個某國球員踢同一隊

明知垃圾都支持廿幾年啦
唔好低估班中國智障自大狂

成地精

唔該晒巴打

西方足球大國 大把人真心支持自己地方隊垃圾一世
有咩問題？
一定要做勝利球迷？

癲撚左

呢啲係支國分公司mkt做 未必會去到外國老闆睇 通常regional都有自己老細 未必下下都係關外國事 但支國區分公司奶支國就梗嫁啦 唔通全地球用同一條ad

不如估下英國受唔受

點解幾年前既飛機文拎出黎無人發現既?

Subscribed

敢造假

MNC Marketing都會有guidline，確保各國的brand image一致。又唔見Nike係韓國，通過侮辱日本來討好韓國人。

2033年都入唔返決賽周

剷漿gif

痴撚線——>Chi-non-sense

Chi-Na’s Dream

我都覺得會

那裏來的自信

pish

成條片根本曲線抽水
係D粉紅色以為實現足球夢咁自high
然後個個走去買野
實情你我心裡知
呢招先高招
以為奶你實為笑鬼你

買多d 俾老美賺多d

老實講，國足衰到連大陸人都唔會玻璃心，你鬧國足佢地仲幫手鬧埋一份，呢個廣告擺明係高級黑

小粉紅想打飛機都打唔落喇

世紀笑話

只要中國人民敢
推倒極權不是沒可能的

可以咁比架咩
西方國家啲係人呀麻
大陸個班共狗畜牲黎架

Nmslese dream

2033 變左中華民國喇

我覺得無問題因為佢地無能力先要幻想

肉尻酸

14億人,1人1對都14億對

[推上國際- 終極黑警殘害記者整合版] 我無忘記10/5黑警點樣殘害記者

黑警殘害記者 612 721 831 101 1111 油麻地人踩人 性侵男/女手足 中大 理大
呢個禮拜仲要出埋奶狗報告 我地唔可以放棄 比國際知道黑警有幾撚閪
上個禮拜既事我無忘記 唔可以麻木 如果大家做Twitter任務岩用以下文宣
歡迎你地大大力咁樣推比國際知道

除非大型 campaign 全世一致，否則有機係句嘢同風格有跟guideline 但內容交比創作公司去跟住個guideline去度橋，依個位就未必但個個city一樣 。歸根究底approve個條友有問題

足球方面唔洗驚佢地打到飛機
佢地自己都日屌夜屌
足球係極小數topic唔會有愛支病人士

TIMCOOK係NIKE話事人

有冇twitter 大軍
條link好似怪怪地

呢個會唔會係樓主玻璃心😂廣告梗係賣未來賣想像

其實連大陸人都知係無可能，佢地都成日屌話13億人搵11個出黎都搵唔到，咁樣賣廣告，睇到好撚老尷囉

要笑死了

全世界係支那狗先咁玻璃心既啫
英國佬應該唔會care

人唔笑，狗都吠

應該係
中共又唔可以名正言順話佢玩野
正

中國二三十年內就算經濟軍事稱霸都冇可能足球稱霸

終極打飛機

個劇情夾硬到已經有d曲線嘅感覺

唔係咁撚on9呀嘛 連大陸仔都成日笑鳩國足垃圾
Nike marketing on9?

唔知點解我都有呢種感覺捧到上天等佢自己跌死

我都係

咁本事 一定等多d人知

你想講 拖下la

捧殺

Btw, 好少見廣告橋用dystopian

會唔會係Nike支那分部自己出嘅廣告 但係正常唔係要俾總公司睇？

其實我覺得似自嘲多
又一笑紙業又小粉紅生產線

Nike marketing 完全識玩，唔知係邊間公司出品

你認真咁睇，就見到個廣告由頭到尾都係講緊條支那仔終極打飛機FF